---
title: 'Automaat hardware'
has_cta: false
is_hidden: true
fieldset: default
id: 1620955c-5ee1-4a50-bb72-f5cf019bb230
---
<h2>Transmissie
tuning-hardware
</h2>
<p>Transtune de
specialist in Europa voor het upgraden van dual clucth transmissies,
</p>
<p>Waar andere
tunners noodgedwongen ophouden met de motor tuning om de levensduur van de
transmissie te sparen, kunnen wij bij transtune veel verder gaan door een
transmissie upgrade.
</p>
<p>Alle
upgrades worden in onze speciaal ingericht transmissie ruimte uitgevoerd om de
kwaliteit te waarborgen. Wij kunnen transmissie’s upgrades tot 1100nm koppel
realiseren.
</p>
<p>Hiermee zijn
wij uniek in heel Europa, Wij werken met de beste en hoogwaardige kwaliteit
materialen. Hierdoor komt de kracht van transtune naar boven.
</p>
<p>Om de beste
optimalisatie tussen motor en transmissie soepel te laten verlopen,
</p>
<p>Is het
noodzakelijk om extra transmissie koelers te monteren en de transmissie
voorzien van speciaal ontworpen verzwaarde koppelingshuizen, maar vooral niet
te vergeten om de transmissie voor zien van exclusieve koppelingsplaten en
staalplaten.
</p>
<p>Wij voeren
dual-clutch upgrades uit voor : Lamborghini, Ferrari, Porsche, BMW, Nissan
GTR, Mercedes, Audi en Volkswagen.
</p>